沙田停咗火車可唔可以落路軌走？

唔好亂講野一陣間有人死係咪你負責？

月台南北行仲有一架車喺月台 快走

Push

沙田入到閘

我認真架大佬，冇人叫你沿住路軌走，行去路軌範圍然後爬欄走

係火車唔停沙田站,唔係停左火車
架火車高速駛過沙田唔停你仲叫人行路軌?

Now影住佢兩班車停死咗沙田站未開

相信有沙田居民可以比人前線巴打訓一晚
問題係點相認先雙方安全？有咩方法可以證明自己係支持示威者？

用腦